梁凱晴係咪俾黃之鋒私有化咗？

好似幾sweet

河童食唔少女

眾志片度有聽過其他人串佢同梁凱晴

而家唔似河童喇 型咗好多

香港需要多幾個黃之鋒

7:15 估唔到進展得咁快 短短一個月

依d唔洗講

雙方有意就可以好快

偽毒溝女

佢兩個幾襯呀

molamola
祝佢地兩個快D有BB

其實係
金童玉女
一齊為手足做嘢 探手足 派物資俾市民 打國際戰線

如果係真嘅祝佢地幸福 之鋒叻仔

男才女貌, 結婚啦

兩個幾襯 ， 好過啲連登仔日撚日性騷擾女區議員

幾襯

打j 都唔比？

笑死 G phone 串佢

( Show Blocked User - 你笑起來很漂亮 )完全封鎖

戴咗口罩個個都變靚仔靚女

Gphone 好大波

在心中咪得
諗起上次有人走數果單嘢
梁凱晴仲要叫佢找數好彩無藍c搞大件事
柒到無眼睇

靚女自然多人鍾意

有少少打情罵俏feel

好靚 唔止連登仔 日本傳媒都報導
不過同意言詞要收斂下
話曬同路人 唔好俾藍絲發大嚟講

gphone點會係毒把口咁叻 依家個look又執好咗

我梗係知佢唔毒 講緊條片入面扮怕醜

女大過男

梁唔係有男朋友咩

同錢詩文分咗

咁可能同GPhone只係銀幕情侶

梁好似大黃好多

睇錯河童唔食少女

襯過錢詩文好多
祝福

gphone有晴b黑絲腳玩

NTR

係

唔洗入立法會咩

肯定啦
佢重大過仇栩欣

屌你老母 條片中間個呀婆
人哋名都嗌唔出就R人畀口罩
閪撚到

幾時結婚

幾時同錢詩文散左
男未婚女未嫁、做之鋒的女人唔容易、面對太大壓力分分鐘搞埋女方屋企

你老母，搞我條女

我以為仇大過佢

晴晴好正，同gphone 一齊啦

btw佢地真係好有心，多謝佢地

仇b 23咋

姐姐唔溝得架咩

Gphone 坐完來型左好撚多

omg 佢個樣比較成熟

姐姐仲正

黑絲姐姐

好多毒L，只係好普通既男女對答

人地做到野既又唔好眼紅人

凱晴bb睇波波 我又睇波波

thanks for sharing

啱呀
兩個都係出力既人
值得有幸福

眾志好多女喎
周庭同gphone 襯d
仲有膠遊

G phone不知幾型

G鋒唔係有女朋友架咩

梁凱晴大gphone幾多

真 兒登仔冇口德唔係第一日嘅事

幾襯嘅

型既河童

梁凱晴比人扑比人斬連屎都玩埋

你地可唔可以尊重啲？

散咗十世啦 hch

okok
Ok啦出咗冊係好咗

想問下點解開係體育台

屌你老母不推文啦

想整下呢啲青春曖昧noise鋪路入立會

Noooooo

真係幾令女

搵gphone咪識貨
唔通搵黑警呀

gphone好似有女

發覺凱晴既post永遠都只會談論佢既外表/gossip野
唔會討論佢既政績 或者能力

兩年

大家講到好似大好多咁
係咪仲以為黃之鋒係十六七歲嘅𡃁仔
佢23歲啦，同仇B同年

因為冇政績，淨係掛住上位

仲記得以前日日放學見到佢一個毒L無人理自己等巴士

好明顯係藍絲死返去禮義廉乞喇

有咩政績 不如你講下

有冇諗過係因為404 not found
先要搵其他嘢討論

係，多謝大家尊重我同晴晴

+1
去左邊

佢有咩政績好講...

咪撚吹花

拉

凱晴bb gg la

條片辦事處 個個係咪膠遊黎？

梁凱晴算唔算有波又有腳？

一聽到話冇得攞 個手勢衰撚到

呢啲仆街幾撚時死

咁好相與, 之鋒 識玩

#19 知名五毛，可block

之鋒本身唔係有女朋友㗎啦咩

關你鬼事咩

佢唔係有條肥妹女朋友㗎咩？

一個區議員有咩政績好討論

應該係河童瘋狂追緊晴b 就一齊

之鋒唔係有女既咩

一個人點解係毒L
唔可以係型格既咩？

同河童同年

呢次區選極多外國勢力隱藏偽黃鏝頭派

有咩政績同能力

屌你啦
河童呢個藍絲先會咁叫

佐助型毒撚

周庭都叫

同河童做sp唔得？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

河童破處未
一定用河童爬石姿勢

LM

周庭正好多好不好，另外上次直播熱褲女都正

肥撚左好多

隻河童唔係曼迷

憑咩呀

死藍絲 你老母做雞阿

blocked

梁 25 1994 年 9 月 19 日（25歲）
黃 23 1996年10月13日

扑野好正常

段片有個廢老藍絲連河童個名都講唔出就叫人比包口罩佢

9月19日生日巧克力與特質-重視外貌的人

9月19日出生的人很關切事物外在的模樣，他們不僅在意自己的外表，連家居、環境和家庭呈現出來的樣子對他們來說也都很重要，總希望一切都整整齊齊、漂漂亮亮。不管經濟能力如何，他們總是一板一眼，甚至還帶有強迫性的人格特質，喜歡把周圍的人組織起來，成為一個運作順暢的單位團體。

許多形式上的美總能深深吸引9月19日出生的人，尤其是身體感官上的美。他們自己的服裝和儀容修飾總是毫無瑕疵，如果他們顯得邋遢或不修邊幅的話，也會相當自覺地評估這樣的外表會讓別人有什麼樣的感受－就像「邋遢」也是另一種裝扮一般。一般而言，9月19日出生的人在服飾與品味都跳脫不出和社會價值觀一臻的框框，如果他們想引人注目的話，他們也會把自己打扮得稍徽與眾不同一點，但不論他們打扮得多麼異於常人，都還是在社會大眾可接受的尺度裡，唯一不變的是他們對品味的自覺。

9月19日出生的人一不小心就會被冠上膚淺的評語，這是因為他們深深被人誤認為只在乎外表的美醜。其實，有些今天出生的人，也同樣重視內在層面與精神上的美，而大部分出生於這一天的人，會發現自己經常處於這兩極中間的廣泛地帶，並且在享有唾手可得的世俗性愉悅、與不易獲得的自我實踐間煎熬，解決這難題的關鍵就在於，這一天出生的人是否容許自己一面享有生命中轉瞬即逝的樂趣，另一方面又能快速地緊握信對他們最有意義的事物。如果可以這麼做的話，他們就可在不失去自我的情況下，盡情享有散發魅力的樂趣、風格、品味，以及擁有物質的快感；相反地，如果9月19日出生的人解決不了這個核心總是的話，他們可能就會因此對自己的生活越來越不滿意，而且不再醉心於曾經吸引他們的美感。

為了追求進一步的自我發展，這一天出生的人可能會放棄自己的佔有慾，以及自己精心設計出來的自我形象。當9月19日出生的人在面臨經濟壓力，或是為日常生活的柴米油鹽而掙扎的時候，他們通常會下定決心脫離這種卑微的生活，依自己的方式努力地爬到社會的高層。在這個過程中，他們也改變了自己。的確，這一天出生的人可能會從一個默不出聲、退縮或遠離世俗的人，在短短幾年內，變成一位極為成功、有侵略性，以及非常有自信的社會化人物。然而，9月19日出生的人必須要瞭解，當他們這麼做的時候，他們會和自己的過去失去聯繫，甚至遺忘了自己曾經視若珍寶的家人與朋友。維持和自己根源之間的聯繫，對他們精神上的安寧是十分重要的

留意埋個廢老之後個手勢

其實呢兩個人大纜都扯唔埋 點解最近無啦啦成日一齊?

點會咁

幾時嘅事?
btw 3:00 個議員助理都好撚正

通常革命家都係多女食
大家睇下孫中山就知

係搲呀

應該功利成分居多
梁凱晴個樣又唔差，之鋒個女朋友樣衰個凱晴咁多凱晴宜家又話要選立會，如果媾到之鋒，又可以提升自己個人擁有嘅政治資本

molamola

採陰補陽真係有用

因為好似真係無咩政績好講
求打手/fans講下佢有咩政績

不如我地傾返外表好無

好似散咗好耐

佢既政績同能力唔係遠遠高過哂數以百計泛民本土區議員， 咁點解咁多人討論， 梗係因為佢個樣啦

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

Gphone 條舊菜咁樣衰，而家想食好野

起底
呢排PR 公司好多搞作
block

都係個男人 都係要溝女既
佢咁有料 咩女都比你溝哂啦

高登年代已經大把人叫開佢河童

.

立法會 梁應該參選

梁要做黃之鋒喺九東嘅plan b

大2年啫

孫中山係今日搞革命只會淪為湯十一

唔係樣衰就係偽毒呀
人地G風搶口怪

已FC樓主係真毒

邊撚個小學雞改埋D咁撚樣既標題
「第一次一齊...」？
當自己係youtuber KOL？
炒作緋聞？

眾志D人係咪連少少既常識都冇
身為政治組織
做乜自己搞D弱點出黎比人攻擊？

點解係弱點嘅
銀幕情侶分分鐘更加受師奶歡迎

咪係 講到咁我就click入去睇吓咩料
完全係普通朋友對答
成班係咪無同女仔講過野

因為要谷plan b入立法會

咁你係咪用乞衣煲飯？

gphone 都俾政府終身停賽，仲諗住去選立會？

被DQ師

用狗仔

藍絲係咁厚臉皮

其實幾襯

ok la

搞社運唔溝得女架咩？

唉 眾走同凱晴走呢條路 真係岩咩？點解唔正正經經 堂堂正正用政績用能力用立場去吸引支持者
而係用埋呢啲公關手段

標題黨引多D人入去睇姐
入面都係探手足、派物資做緊實事
唔係吃喝玩樂之類
如果無人睇做咗實事都無人知

梁凱晴鋪路做Plan b之前 係一次都無探過手足呀
幾個觀塘區既都自己去左探啦 有心既 唔需要痴埋之鋒到先去探手足啦 為咩啫 心照啦

眾志不嬲都係咁 ⋯ 第一日睇咩？ 專請靚女 吸支持者

唔好又膠化真正做到嘢既人/區議員

佢搵梁凱晴做plan b參選
再用自己知名度捧起佢，正常操作
街外人有邊個識梁凱晴呀

戴左口罩先知凱晴bb對眼咁靚

影武者
當年天琦都係咁...
希望美國佬做到嘢今屆唔會再有DQ

之前個金毛女朋友呢？

周庭？

各取所需

人民英雄
應該有女la

其實係人都咁叫佢~~ 大J 都係咁叫, G PHONE一定唔mind

gphone唔係本身有條女咩

應該熟朋友先咁姐
好似n word都係黑人圍內先叫得
不過我覺得gphone都唔會mind

其實每次睇罛志VLOG都覺得....佢地根本就是孩子呀....雖然佢地做野未必100%認同有時仲膠膠地...但成班仲係細路係咪太期待佢地政治手腕要高到上天呢...點解我地平民好似咩都做唔到...做下KEYBOARD FIGHTER出下街咁....

周庭都係叫佢河童

凱晴是我的

其實唔係馬車當年係咁嗌佢先？

做得嗰幾個月 凱晴做得算係咁
睇落都積極派嘢同落區睇 同街坊打好關係
形象又唔錯
靚得嚟 講嘢又有紋路無咩做啲低Ｂ嘢
唔好成日睇樣啦

錢詩文呢

連登仔：有樣一定冇能力啦

情侶檔可能係

而家係為上位而一齊既機心婊格

點解唔一開始就情侶檔出？

所以唔使諗係情侶檔

係plan b姐

拿，行開啲
唔好抽天琦水

而家重抽天琦水黎選舉
正仆街黎

無見過佢

純粹講影武者呢個做法姐
唔使咁有戒心

點解影武者唔用梁游？
而要用天琦？

兩單野完全唔同

用得天琦做例

係咪即係暗示名單第二，即係梁凱晴會跳去選新東呀？

影你老母

之前條女點

gphone係咪都係獌

拎Plan B去選係G鋒同林浩波開始

係唔係都拎天崎黎消費真係好可恥

食政治飯食到咁真係想嘔

影武者當年梁頌恒係新西黃俊傑第三名
或九西第二名
最後新西通過提名
而天琦臨門被DQ
先用梁頌恒可以通過評審參選
所以新東基於同一標準下不能拒絕參選
（同一標準原則）

係唔係都拎天琦黎消費
Son of a bitch!

受師奶歡迎有乜用？
做議員係專業人士
唔期望你搞D花邊新聞出黎
如果玩出禍/被人放大炒作，我唔認為佢地可以完美化解到

可能呢D係新世代議員文化
但現實歸現實
花邊新聞已經夠多
政治界唔需要
免招人話柄 落人口實
比網軍攻擊

師奶都係客
做鴨無得揀客
濕鳩PR公司通例
大把本身做PR既將PR果套夾硬套落選舉
無諗過政治/選舉唔係娛樂圈

而家變到鬥大波鬥似綾瀨遙
咁想做星去做藝人呀

咸濕痴漢都係客
留名等睇選舉龍虎豹

gphone幸福賓周

乳交

個陣就係比人帶風用呢個term去侮辱佢
當時我有捉過幾隻五毛出黎 但太多巴打本身就唔鍾意佢左膠 而且大家慣左槍打出頭鳥
只可以講 當時時事台被帶風向性言論係非常嚴重 亦印證住時事台既衰落

100%認同
學樓上講, 佢地只係孩子
唔係話要割要屌

但真係可以改善下
唔好下下都用KOL , 娛樂圈果套啦

証明cc台真係一班乜柒都唔識又要扮到好貼政事嘅細蚊仔嚟

Iphone G

四眼仔咪亂黎呀

唔撚識就唔好亂用

你好似爆左啲內幕消息喎

我提既維基都有

2016年，參選立法會選舉，原本出選新界西，但因梁天琦不獲選舉主任決定提名參選，因而轉戰新界東，與本土民主前線前成員李東昇合組名單，以37,997票奪得議席

2019年香港區議會選舉中，泛民主派原本共同推薦的香港眾志秘書長黃之鋒參選，卻因提名無效而無法出選，由「Plan B」獨立民主派的林浩波臨危受命，代表民主派出戰。於投票日，即2019年11月24日，海怡西的票站錄得79.8%的高投票率[3]。最終林浩波取得4164票，以928票之差距，擊敗尋求連任的新民黨黨員陳家珮，成功為泛民主派收復自2014年失落於建制派的的海怡西選區[4]。

條友查都唔查係咁講天琦都係咁，影武者云云
根本係消費緊天琦

屌佢老母

點解一定要轉區參選先可以叫影武者？
本身無喺其他區參選嘅人代被DQ者出戰唔可以叫影武者？

係指緊天琦
唔好亂咁轉移視線

消費天琦可恥
重要係幫中箭消費天琦
恬不知恥

幾時有消費過佢... 話當年都有搵人代被DQ者出戰呢個做法就係消費佢？
幾時佢個名好似佛地魔咁提都唔提得？

你都痴線。呢度唔係政事台，無人想屌PR打手老母，啲人淨係想屌大波晴屎忽呀，死基佬!

好唔好另計
但佢地玩YouTube就係為左呢啲路線

點解唔提今年一樣情況既林浩波
而要提完全唔同既天琦？

你唔係消費緊天琦係乜？

做打手都唔好做到咁折墮呀

姐姐控

Youtube同政務本應分開

咪先其實要計選舉開支同埋議辦開支

好似23同26/25

25同23

每次舉例都要窮舉曬歷史上出現過嘅所有例子？
講埋林浩波你又話點解唔講埋區諾軒代周庭出戰
李卓人代劉小麗出戰

仇b同之鋒好似仲襯
二個都咁矮

岩
呢度班撚友去死啦

石丸都唔識你好打極有限，佢青政狙擊手黎

同埋林浩波例子都有唔同 嗰次係區議會
區諾軒李卓人嗰兩次係補選
梁天琦嗰次先係立法會換屆選舉要搵planB

九東佢地出選
gphone比人dq就出凱晴

你只要唔舉青症就無事，佢比人DQ輸唔起。晴B就唔同，食埋青政啲票都得啦，青症呀天琦呀收山啦。梁凱晴先係贏家

妹妹仔FEEL.

有, 但唔係老婆, 重可以選擇

所以原來梁凱晴就係梁天琦？
行撚開啦

幾時有講過...
你自己過度解讀

簡單講 Gphone想選九東, 佢知自己好大機會被DQ, 所以搵人做plan B, 而佢就搵左梁凱晴; 但咁多人唔揀偏偏揀佢? 就算係要揀黃大仙/觀塘區議員都應該好多選擇

過你老母

咁多例子唔提係要提天琦
重要係你知道有咁多例子

唔係突登消費係乜野？

譚香文，校服少女

講還講....

gphone 唔係有錢詩文咩

譚香文頭
中出羊子身

順手一提，呢個就可以中出啦🤟🤟🤟

一個國家總有國民夫婦
英國 事頭婆 菲臘親王； 威廉王子 kate
Ireland connor mcgregor 夫婦

如果佢倆行到最尾唔係壞事

其他例子唔applicable 一係區選 一係補選
立會換屆例子較少
再者 有其他例子就代表呢個例子唔提得？

你班7頭連登仔恨唔到架啦
做軍事就最叻

你點知的？

有咩人同佢有聯絡
又理念一樣
可以完全值得gphone信任

佢地呢pair之前香港有咩政壇情侶/夫妻？

又搵女嚟講
拉

好on9有人出聲又唔找數

gphone好似細過凱晴喎

係梁凱晴想選九東，但知自己無實力，於是勾搭河童空降九東，想要用眾志個朵逼走快必熱狗。咪先點解明知DQ都要落?

其實多gag位多啲人睇唔好咩 從政唔一定要悶 可以搞笑架 做到實事咪得

陳樹英，李永達

咁快必熱狗你揀邊個呀

我揀譚文豪

咁老實講佢嗰陣做嘅野真係幾柒下 笑鳩佢都正常

打手：譚文豪係熱狗

咁繼續九東贏胡志偉同譚文豪2席啦
第三席繼續送比港共派

咁正就緊係啦

原來G鋒同梁凱晴係港共？
又用老屈人共青年新政呢招拿？
唔係不分化咩？

投譚文豪都比人屌，啲打手真係好惡

最緊要自己點睇
如果佢自己都當左係種侮辱既話就一定係侮辱
自己唔當係 咪就係玩笑

14年個時 佢好似得個十幾歲 只可以算係個細路
你諗下自己十幾歲個陣做緊咩
如果真係攞黎比 佢做既野已經係over age
但咁多年無論新舊登 都從來唔會寛宏大度少少咁去睇人 只會將自己睇唔順眼既野無限放大

為左谷梁凱晴無所不用其極
消費梁天琦
分化譚文豪
重有咩做唔出？

石丸你明明撐屎撈晴架喎?忽然改口嘅？我一早話左屎撈晴要拎晒15萬票

咁大波han唔handle到

其實行內人都會叫開花名
屌人叫河童果啲根本唔知頭唔知路

就好似上面條友咁消費天琦重要諸多藉口

凱晴把聲好細路女

竟然

咁咪笑佢做嘅野柒囉

自己人都比個咁嘅花名佢?

細唔細路女就見人見智
但佢可以講到一兩句bite

係囉 印象仲係錢詩文立法會鬧保皇黨

照你咁講 又真係幾積極喎
不過有派過野咩? 俾街坊買唔算派喎

海濱有活動睇住班狗
都係痴左gphone之後先出嚟一次咁大把

再講下佢呢幾個月有咩政績 加油

有，聖堂護膚酒精搓手液

都係覺得周庭同之鋒襯啲
但見佢地一齊拍片俾我感覺似真係好fd但做唔到情侶果啲

我真心想知其他街坊點睇呀
我聽到某啲街坊唔想佢去選立法會呀

我會去阿羊度痴野拎
其實阿羊幫左佢好多

政績 +1

想知x2
同埋有冇凱晴Fans話我知 佢幾耐無擺過流動辦事處？
又話無辦事處之前會恆常擺流動辦事處既

街坊還街坊
但立選係成個九東
可能街坊唔中意佢但九東追捧佢呢
所以街坊意見唔使理

Who is 阿羊
好想非月華既街坊睇清楚 唔係邊個紅就選邊個去做立法會架
如果連區議員都做唔好 點可能兼顧到兩邊

Uber有fd車過佢地
梁凱晴訓著果陣成個挨左落gphone度

鄭景陽，佢隔離個乳鴿區議員
選前已經pair住上

仲有無其他野做左試下講下

講派野真係唔夠其他區既區議員比
講區務又好似無咩點做過
(樓上話無街站 希望打手見到會出個comment或者facebook post答返大家)
講區議會佢好似暫時未有咩功績

邊個出嚟選九東第3席仲有得傾
希望九東既政黨同素人俾個好既答覆大家

咪又係痴人派，咁我不如投鄭景陽啦

點忍

阿羊係胡志偉既助理
所以想支持佢既，投胡志偉啦。
之前有人提黃大仙區既議員
其實胡志偉好似黃大仙起家？

有個阿嬸叫人黃乜乜拎個口罩黎，勁冇禮貌

老老豆豆仇B都無乜政績姐

嚟緊邊個出嚟選立會仲可以改 (希望係)

區會:
否決東區走廊地城市花園段花糟，擴闊東廊行車線

防疫：
派送口罩比其他欠口罩區
派N次口罩同防疫包

地區:
上門整屎渠
改善阻街違泊

其實東區走廊唔關城市花園事既
講美化環境
晴B親手掛燈籠
令區民開心咁行返屋企過新年
一家人最緊要齊齊整整

呢張好正

gphone怕醜豬

即係無咩政績

佢擺明屎撈晴打手

之鋒就爽，有得屌大波妹

冷靜d大家傾下

唔同既人問左好多次有咩政績
都真係無咩人答到
九東除左觀塘仲黃大仙
咁多區議員係咪一定要呢位區議員做plan B呢

當然如果gphone宜家好唔民主幫大家決定好
無得再改啦 咁就無計啦

仇B已經同男朋友同居

Pull

佢有撚政績咩，對波大少少你估可以幫助爭取五大訴求？

佢明顯想做政治明星啦

係

因為其他可以直接Plan A

你係n號房啲仆街嚟？

香港人投票不嬲都係睇形象多過表現

梁議員係咪入咗中箭？

係呀 已經埋牙

屌 搵黃逸旭/黃子健呢啲做過幾年區既仲好啦

佢地使唔使咁折墮做人Plan B?

2:41
個師奶： 你咪果個黃咩 ？俾個口罩黎啦

拎唔到就即刻9秒9走

九東第3席仲有個人選 就係陶君行復出

我自己就好反感
真係無得揀都係含淚投
完全唔同意搞呢啲

選你入去係想真正翻本改變
唔係玩呢啲知名度遊戲

如果出何潔泓我會投何潔泓

但其實係連登仔自己搞

agger
個手勢真係好無禮貌兼冇品

sex partner

去佢個fb page睇吓咪大概知佢有做過d咩囉, 成日喺度鬥黃鬥做得多嘢都唔知做乜鳩, 有時間不如諗吓點樣打擊對家好過啦

算啦 起碼唔係鬧暴徒曱甴搞亂香港

佢個Page近牌得選舉文宣😿😿😿
之前都重有區務

有林鄭元秋葉劉同海恩畀你揀

人妻海恩ok

睇comment都見開始多街坊有意見

由四年前開始一路都覺得與其搵啲參政無耐既，不如搵啲地區工作做左好多年而又係黃既出選
咁樣可以攬多一批本身係藍，但因為個區議員做開野，認得佢所以投佢既叔嬸伯婆，至少都分薄到一堆建制既票
家下啲中老野一見係後生就唔投其實好蝕

gPhone 自從坐完監之後就成熟穩重左好多

曼德拉效應（坐監）

連登已經有好多放負撚, 晦氣說話就儘量少講啦
選立法會最緊要就係要奶共少數派輸, 想投邊個到時睇吓有咩人選同d票點分配先再決定, 佢到時真係話諗住參選做plan b先再屌柒佢都未遲, 你唔滿意佢d表現可以直接俾意見佢睇吓可以點樣改善

梁係有做野， 但經驗資歷都淺，所以講到的野都有限
反而細過佢的河童經歷真係誇張，多好多野可以講

好奇會投之鋒plan A既人 真係全部願意plan B凱晴？

無鬥黃喎睇清楚大家講緊咩先啦
我問你一句呀 梁凱晴有幾耐無出過流動辦事處？

膠到廢時派
到時到時到時 到時講就參選架啦喎 仲點改呀

鳩痕就上pornhub啦免費premium呀

仇b個樣似就3張

唔會有呢D人啦
大部分都有政黨背景

咪撚用大陸字喇

咁成個衆志都係藍絲

要叫機心妓女？

政妓

一隻手揸唔晒

所以根本必須用「機心婊」
譯做「妓女」變左其他意思

因為黃絲受呢套囉

留名等睇分化

政治妓女做議員

受個屁
撐開白鴿/dead body黨嘅唔會受
再後生一代新選民一定唔鐘意呢啲
揀都揀攞正牌搞本土果啲啦

我夠估唔到佢會大過黃子悅

見到你依啲弱智回覆真係唔知講咩好

佢地有冇做過愛

mk加油都食落

長腿+緊身衣小漫頭+青春，視覺上好吸收